天庭小學出成績接，菩薩A+，耶蘇B+，咁邊個拎C+?

阿拉C+

真主偉大

其實ok 但忍唔住負評

曹永廉

原來樓主先係拎C+個個

樓主就係阿拉

C+牟利